{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen suurim maaloom."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee joomiseks."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow\" ja mulle meeldib hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Armastan l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Ma joon piima."},{"text":"nurrun siis, kui olen √µnnelik."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"Mul on laigud."},{"text":"Olen k√µige pikem imetaja."}],"options":[{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiikides. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib vee peal h√µljuda."},{"text":"Minu beebisid nimetatakse pardipoegadeks."},{"text":"S√∂√∂n taimi ja putukaid."}],"options":[{"label":"Luik","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ja mul on kott, mida oma noortega kaasas kanda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen Austraaliast."},{"text":"V√µin v√§ga k√µrgele h√ºpata."},{"text":"S√∂√∂n taimi."}],"options":[{"label":"Koala","isCorrect":false},{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Wombat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen tuntud kui d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on lakk."},{"text":"Olen lihas√∂√∂ja."},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Libisen ja mingisugused on m√ºrgised. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan paljudes erinevates keskkondades."},{"text":"Limpsin keelt, et nuusutada."},{"text":"Mul on kaalud."}],"options":[{"label":"Sisalik","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ehitan tammesid ja on teravad hambad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Haukusin puu otsas."},{"text":"Loon elupaiku teistele loomadele."},{"text":"Mul on lame saba."}],"options":[{"label":"Otter","isCorrect":false},{"label":"Kobras","isCorrect":true},{"label":"Muskrat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Olen suurep√§rase kuulmisega √∂ine lind. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma huikan."},{"text":"Jahin √∂√∂sel."},{"text":"S√∂√∂n n√§rilisi."}],"options":[{"label":"Kotkas","isCorrect":false},{"label":"√ñ√∂kull","isCorrect":true},{"label":"Hawk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Vahetan v√§rve, et sulanduda oma √ºmbrusega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen roomaja."},{"text":"Ô∏è Minu silmad saavad iseseisvalt liikuda."},{"text":"S√∂√∂n putukaid."}],"options":[{"label":"Gecko","isCorrect":false},{"label":"Kameeleon","isCorrect":true},{"label":"Iguaan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja v√µin lennata. Armastan magusaid asju ja elan tarus. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen midagi magusat."},{"text":"Olen h√µivatud putukas."},{"text":"Elan koos paljude √µdedega."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Mul on palju jalgu ja roomamist. Toitu kannan tagasi oma m√§ele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen oma suuruse kohta v√§ga tugev."},{"text":"Tihti j√§rgin joont."},{"text":"Ô∏è Elan maa all paljude s√µpradega."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Mul on ilusad tiivad ja lendan lillest lilleni. Alustan r√∂√∂vikuna. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma elan l√§bi suure muutuse."},{"text":"Armastan juua nektarit."},{"text":"Minu tiivad on tihti v√§rvilised."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Teen kleepuva veebi, et oma toitu p√º√ºda, aga ma ei ole putukas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."},{"text":"Ô∏è Mind v√µib leida sinu majast v√µi v√§ljast."},{"text":"Ô∏è Minu s√∂√∂k on tavaliselt k√§rbes."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"H√ºppan v√§ga k√µrgele ja teen siristavat h√§√§lt. Mulle meeldib taimi s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti roheline."},{"text":"Teen suvel muusikat."},{"text":"Mu tagajalad on v√§ga tugevad."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Kriket","isCorrect":false},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Helendan pimedas ja lendan √∂√∂siti ringi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√º√ºtan √∂√∂taeva."},{"text":"Minu valgust nimetatakse bioluminestsentsiks."},{"text":"Olen k√µige aktiivsem peale p√§ikeseloojangut."}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Koit","isCorrect":false},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Olen putukas, kes kannab kesta, aga ma ei ole kilpkonn. Mul on tihti punased mustad laigud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind peetakse √µnnelikuks."},{"text":"S√∂√∂n lehet√§isid."},{"text":"Minu laigud aitavad kiskjaid eemale peletada."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Haisuputukas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"V√µin olla roheline v√µi pruun ja seguneda lehtedega. M√µned inimesed hoiavad mind kui lemmiklooma terraariumis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma n√§en v√§lja nagu osa taimest."},{"text":"Minu maskeering aitab mul v√§ltida s√∂√∂mist."},{"text":"Liigun v√§ga aeglaselt."}],"options":[{"label":"Kepiputukas","isCorrect":true},{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":false},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Mul on pikk keha ja v√µin lennata edasi, tagasi ja k√ºlili. S√∂√∂n teisi putukaid ja mul on suured silmad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on suurep√§rane visioon."},{"text":"Elan tihti vee l√§hedal."},{"text":"Olen osav jahimees."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"Dragonfly","isCorrect":true},{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Olen tuntud oma kolmnurkse pea ja kokkuvolditud esijalgade poolest. Olen osav jahimees, kes ootab kannatlikult oma saagi p√º√ºdmist. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma n√§en tihti v√§lja, nagu palvetaksin."},{"text":"Segunen rohelise lehestikuga."},{"text":"S√∂√∂n teisi putukaid."}],"options":[{"label":"Kepiputukas","isCorrect":false},{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":true},{"label":"Katydid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}]}